警察更表一問 警察快入

上網睇警察分早，午，晚三更，我想問下係可以自己揀番邊更，定係每個星期轉一次更 自己出黎有d想做警察，想問下d更係點

我屌你老母

返早更啦 放工仲可以去姦淫擄掠

問果個智商都有問題 俾你揀邊更

你新仔梗係俾啲閪更你啦
靚更老屎忽一早填晒

可以屌mk仔

懵撚最啱做警犬
Ivy 畢業即刻gogogo

比人打要叫人唔好影幫手

唔怪得知依家啲差佬都無撚腦

唔係毅進就得？

而家警務處就係要啲咁嘅人

做懲教啦！

樓主快撚d 去做

我識有幾個同學讀完就去考 佢老母臭化閪 其中一位毅進都讀唔撚掂 英文屎撚到連26個Alphabets都唔撚識串 成日上堂打爐石 個腦同把口完全係on99 估唔到最後都錄用咗佢 依家啲考官咁撚有問題㗎 評分有咩準則先

讀毅進係咪唔使學識用google搵答案

緊係返夜啦
條街都無人
無野做
可以休息下

係呀！你可以諗下返咩更！

係 ［諗] 下好喇